讀Chem畢業可以入咩行?

除左lab 老師 政府工 sales 普通文職(一世冇得發圍)
仲有咩行業 chem degree可以入行

ra

你已經差唔多講晒

利申: chem 狗

教書先，跟住睇Breaking Bad

去炸雞舖搵工

識好多chem佬做保險

Bsc chem 聽渣兜

讀上去會好少少

制毒
制炸藥
提煉有毒物

落場同後勤大把崗位可以做

科學家

政府化驗師
fg 5萬

你真係諗多左

Gov Lab Technician 都唔點請fg, chemist

RA
medical sales
Jockey club chemist

做教畜最好搵啦清

教授：讀咩major 同你未來做咩工唔關事架 讀chem咩都做得

魔法師

眼光放遠d
我個屆1x年前
畢業都係得一半人左右做返本行

出去都可以大把世界

發電廠幾好做 但應該未來20年都唔請perm
因為岩岩入去果d都係後生仔

打工不嬲無發圍

驗下香港啲二惡英
驗完就會有人請你

Jockey club chemist冇phd唔洗諗

我怕驗完出左report 上層望到唔滿意
樓主咁就比人炒左

地產 會計 健身教練 黑警 消防
總之同chem無關嘅嘢你都做得

講漏咗最緊要嗰個

救護員

絕命毒師